開始迫自己賭錢

男人冇壞習慣
感覺上
會早死d
太clean太企理
好似反而易領野
反而d柒下柒下
古古惑惑個d男人
好多都撈得唔錯
頤養天年
得以善終
老實人
純過蒸餾水個d
反而早死
就由今日開始
有波賭波
有馬賭馬
疫情過後
過大海玩幾手
煙就應該唔食
酒就每週飲少少
汽酒梅酒
點都要飲返少少
打飛機唔好忍
唔縱慾就算

呀女你做咩事

Jm9?

會窮

唔開心咪講出黎囉！

真，讀書要考包尾，番工要做到比人炒，D女最鐘意廢物，你太強大獨立反而比唔到安全感佢地

鳩少陣

唔煙唔酒唔嫖唔賭嗰啲多數好窮